洪永城浸佬味

好想比洪仔仔無套中出屎眼
啊啊啊啊啊！！！！

愈黎愈正，正到核爆

想成為洪仔仔的老西，身上蘊存著他的餘香

氣宇軒昂的洪仔仔，恍如光芒四射的巨星，人群中盡顯氣派

想成為洪仔仔手中的籃球，感受著汗水濤濕的掌心

能有幸與洪合照，是何等榮幸！

想成為洪仔仔的書包，羞澀地靠在他的肩膀上。。。

小美已無法再用言語去表達對洪仔仔的愛

留在心底的愛慕～能否跟洪透露～

Love,
May

沒有人迷洪嗎？

Gay

有罪咩

留下負皮

但洪仔碌鳩已經沾滿唐姨嘅餘香

唐姨用勝利者笑容望住你

Show Blocked User - 宇宙第一美人

咁正都負皮

舊菜 流濃爛臭閪

唐姨鬧洪仔：「臭 你 又 奶！」

幾時同我同吉一齊去捕城?

諗起唐姨個閪有過呀城啲精就好妒忌

整定牌等我

狗嚟

未去到個level

負評左 真心一般

型到核爆
一定要騎爆佢逼佢中出我，好想幫佢生仔

作為男人個鼻生得高真係好重要

吉bee i miss you
一齊幫洪b生隊足球隊

加埋佢對淫眼

佢著西裝的確係好睇

洪仔仔好似有米8的，西裝顯得好高大

大肚Dum的書包 天天都跟你相伴

利申: 陳敏婷粉絲